點解底褲神奇膠呢條狗公要成日借刀擺人上連登？

仲要咁多人戇鳩鳩咁幫手留言中傷嗰啲比佢無啦啦擺上黎嘅人，
啲人三唔識七又唔係明星又唔係出名又得個小小follower，
屌你老味咁都討論得落去？

而家連登興網絡公審

呢條死狗公真係有少少問題， 無啦啦係ig cab低晒人哋啲相 ，當係自己Facebook咁玩，都唔知係咪佢溝唔到人就去做9人

有啲人真係做錯野咁咪公審下囉，
啲三唔識七嘅人行過經過又擺上連登搞到十足小學雞怨婦壇咁

Facebook起碼開名，條撚樣淨係識做鍵盤戰士，見到佢就諗起嗰啲追唔到人就殺人嘅垃圾變態撚。

自已冇女食就要搵人麻煩
真係on9

佢仲要三日唔埋兩日改名
一俾人起底就收撚晒皮咁囉

每日都有個新既公審post上熱門
連登係咪低質到淨係識公審人
唔想知D厹臭雞點淫亂囉

唔係個個比人擺上黎都係厹臭雞既

一睇就知私怨毒撚
可能女神比人"那個了喔"

佢其中一次擺個男人上嚟，唔通最累唔成走咗去搵佬結果又失敗

應該就係個條佬那個了喔佢女神